覺得自己係變態既極致.....

比人話過好變態
Stalk人ig fb 連佢老母 家姐 親朋戚友都搵埋出黎
日日對住張相j 時時刻刻幻想可以撞到佢
好想好想同佢講野 做朋友 做埋女朋友
但現實係連同學都不如

大膽啲去r水吹

我試過靠youtube片搵左個中意既外國youtuber地址出黎

利申，唔識check ip

有冇再變態d

唔敢 最大膽試過專登搵佢請教佢 勁近 個心跳到勁快

.............點搵..............

起埋你底

你要起我實比你起

又係你 幾時嚟教訓弟弟我

佢係屋企嗰邊拍片有見到附近係點
然後google map搵

之後覺得自己太癲，冇做過了

send裸照比佢

比少少hints我 實搵到
試過搵曬同級同學ig現實冇個識

想點教訓

Shit係真係會覺得自己太癲 勁驚第時會變成貼到成間房都係佢個種變態

唔敢

第一步做咗
依家要繼續行第二步呀

姐係你想但唔敢

唔想加唔敢 只想默默守護佢

係真老婆定女朋友？
我仲以為你番緊學...

次次stalk完都好鬼有罪惡感

唉 咁好難喎
搵過第二個啦不如？

佢ig唔係點po野 每次都係睇佢老婆tag佢 想死

人地有老婆就咪搞人啦 要搞就搞我

唔搞啦 唔夠膽

我冇老婆

變態

佢咁後生就結婚嘅

Yes I am

你返去打丁算啦

淨係想要佢一個

知道

屌我有睇過

同你差唔多咁變態過
呢d 野會愈黎愈沉迷
因為每揾到樣野 就會覺得好似了解佢多左 有滿足感
不過事實係變態多左 嗚

你應該好撚樣衰

我都係啊

有無睇過Netflix 套You
推薦你睇下

我覺得樓主真係有需要睇醫生

係真 每搵到一樣野就好開心但其實係唔啱
停止我啦

可能

Help me out please

你個故仔係點呀 分享下

講咩架冇買Netflix

拎白卡 免死金牌 即刻殺狗

冇

唔得要留tg先講

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

表完都冇用係真 想佢發現同時又唔希望佢知我鐘意佢 但唔表就屈住屈住係到

收到！

咁其實你都幾細心 幾有耐性
試過做差唔多既野

我都訓陣
晚晚都訓唔到

有冇人願意賞識我

Ok呀

人型暴龍

樓主減完肥應該忘記哂呢度巴打

講到生得肥得罪你咁

出pool會出post

唔對你變態咪得

你用激將法我都唔會打俾你㗎

難道不是狗公

So you are 真心膠...

人在異地

Me too stalk佢邊日番工個日著靚啲化細緻啲
但我知其實你冇望過我一眼

Sis
佢根本唔知我出門前換左幾多襯過幾多對鞋

又係你

Hello

鬼係 我都冇開咁多po

stalk佢fbig 但搵唔屋企人
Stalk 埋佢老死ig 但女朋友ig private 左，佢自己又小放相 ，想經佢女友睇佢都唔得

見你開親POST都慾求未滿咁

收嗲啦

can u teach me how to stalk private ig accounts

好癲但好正我手相有個album專放佢d相

等到佢公開 唔公開就不停report佢

講笑

我認我係.......

Hi.....爛袋怪 認得你啦

好悶悶 想傾計計

幾時甩p到底